haven ca夾free ship

依家做緊on sale同free ship
滿$200cad就得
計法,佢寫既hkd再乘1.02(銀行手續費)
差70cad

tg: @kk28649